侵粉思路一覽

係4chan見到關於侵既post >
用Google translate睇完 >
仆街！核彈推上連登 >
x月x號會有大事 快推！！！>
x月x號冇事發生 唉屌deep state/leftist/commie/左媒我吊你老母 >
上4chan扮下Aryan圍下爐先 ...

跟住就由頭loop過 不停循環睇見都覺得慘

善心打破零回應

🙏🙏🙏🙏

頂住呀comrade革命聽日就會黎架喇
萬惡資本主義好快就會死